1Q 點解月入50k嘅連登仔永遠都溝唔到女？

如題

Your face your fate

樣子太正常

非

連登仔單手游出公海都未參加奧運啦

gay lor

因為供樓都要月入60k, 50k不了

連登仔成日以為有錢就有女 又唔睇個自己個樣毒到出汁
我做廢青個時我都照有女 哈哈哈

非gay

哈、哈哈

一係太樣衰一係性格奇奇怪怪